[香港電台]之前香港電台既節目殤橋 香港人好應該要睇一睇

不聞不問 不瞅不睬
殺人放火金腰帶，修橋鋪路無屍骸
我們可以說橋工人要自己注意小心
但對於建造大橋死去的英雄?
你知道他們的故事嗎?

主橋成本 RMB¥480億
香港支付成本 HK$1201億
大橋預計壽命 120年
預測2030年每日車流量 2.9萬
工傷死亡人數 18人

利申:港台打手 最高質 貼地的youtube channel

心情很沉重

我們香港真的須要這些工程嗎?